夜期又急跌啦

聽日恒指跌1000點

跌得幾十點
當淡友乞衣？

樓主想燈到變升

呢個方法用得太密唔WORK架啦

好撚歹毒

跌果小小又係度叫

跌緊百幾點 低水300

聽日又跌啦

咁就想燈食屎啦

睇杜指好過啦

希望跌落28000。

唉

彈500 跌1000

買入良機

應該要黎多一棍

倒升啦倒升啦
好開針

好心收左市就輕鬆下啦

成副身家係入面呀
點撚鬆呀

收市果陣就會崩盤

崩你老_

Help